好奇想問下公司個IT manager係咪廢？

公司界為要搞搞個wifi覆蓋範圍
前前後後買左八個ac68u
又搞到工程部又拉網線又盛咁
想問下各位連登大神。乜而加唔係有mesh既咩
因乜解究佢用咁既方法？
唔怕撞咩？
因為舊既又有tp-link又有netgear

有錢鍾意點砌都得

有語癌講清楚D
公司因為要搞搞個wifi覆蓋範圍
跟住IT經理前前後後買左八個ac68u
又搞到工程部又拉網線又盛咁
想問下各位連登大神。乜而加唔係有mesh既咩
因乜解究佢用咁既方法？
唔怕撞咩？
因為舊wifi用緊既又有tp-link又有netgear。佢又繼續用

ac68u都有中繼mode㗎嘛

問題屌佢老母佢前前後後買左八個係分開買。買兩個點知又話唔夠。又兩個又...前前後後撚足我四次放工時間幫佢走去買。屌佢老母無料扮四條

如果有Poe control 全部做ap mode無問題

咁用meah唔係仲收得好咩？又唔洗拉網線

mesh唔會夠插線既AP穩定

咁專業既術語我呢D文員仔唔識

但係格黎個post又話netgear orb幾穩定。速度仲好快又盛。覆蓋率好高？原來呃人。咁我都走去買兩個ac68u搞掂啦

咁你唔識又有乜好傾

公司一定係Wp,meah死一隻已經唔work

你屋企咁大咩

公司幾多人先？過百人既，用家用 科技 死緊
做管理都做死

員工百幾。客人預百幾

間公司無錢先會整D咁撚流既solution
有咁既it manager係好正常

AC68U本身無POE

咁死鳩緊啦
屌那星, 請我返黎搞啦

白痴，買ruckus la

但係我兼職個學校反而用mesh？每個課室放一部係個頂到。仲要係tp-link

再吵就block埋你個LIHKG

IT manager字

買隻Poe switch,接哂入去做control

一間公司用8隻AC68U一係無budget一係脫左節
好多商用品牌選擇

老闆當IT係狗
上次有個IT黎左一個月。佢話佢覺得有黑客攻擊緊公司。D ip成日跳搞到死server,話我無能力搞。跟住老闆叫佢滾。做唔夠一星期
但係個個IT反而搞掂左我公司部腦。之前咁多個IT都搞唔掂既問題

得八千蚊個月你仲想點

請勿於上班時間上連登

人事部經理字

再吵block 埋你個skyscanner

IT manager 字

要扣人工

講Wifi AP我仲以為係Cisco/Aruba
屌你asus

唔用mesh

哇屌？ 8隻？？

呢啲野梗係搵vendor做
自己搞本身己經ON9 仲要拎啲家用router當AP就仲ON9

唔係真係天花板插隻火牛咁搞笑下話？

你篤灰?!

上年已經搵左vendor搞。但個次係搞for客人普通上網用。
今次因為埋單用電子化。用vendor個網路會好慢。所以另外開多條line出黎

個IT MANAGER 白痴, 冇錢用商用方案就唔好搞
用家用, 日日 要ROUTER RESET, MESH handshake 慢,

冇錢搞INFRA, 又要WIRELESS 就一人一隻 4G 蛋算啦, 仲平

Ubiquiti
每800-1000尺一個ap
Poe switch
Gateway
加埋都係幾皮野
It manager 唔識就炒得

唔識咪收下把口囉

買埋電競router最後咪又係用1000M 出街

開名啦

無budget咪同腦細講做唔到唔得嘅...
又要威又要____

WiFi 唔會夠插線穩定

咁你要同樓主講
呢個point我認同你呀

雖然個Manager既做法真係幾怪
不過香港就係太多樓主呢啲人
明明自己乜撚都唔識
就喺度話個IT乜乜乜物物物

On9?
我係屌佢要買就一次過買8部。今日又買兩部。聽日又話唔夠又買兩部。跟住後日又話唔夠又兩部
每日又撚我放工時間私人時間同佢買

唔識都夠膽質疑個做IT有咁上下年資既
有料

其實可能佢係想每日放工同你行街街